張崑陽：我係一個本土派

第一屆本土學生會莊

2015年張崑陽成功當選為浸大學生會外務副幹事長。該屆學生會響應本土思潮，是首間表明不參加維園六四燭光晚會的大學學生會。時任學聯常委的張崑陽主張退出晚會，強調雖然六四晚會有其意義，亦啟蒙了很多年輕人，但晚會只停留在哀傷層面而沒有抗爭。

張崑陽表示六四晚會口號之一的「建設民主中國」不應是香港這一代人的責任，質疑香港是否能分身再去處理中國的民主訴求。由於根據學聯的共識制，出席六四晚會需要所有學生會全體一致通過議案，只要一間院校反對，便不能以學聯的名義行動，故此該年亦是學聯26年來首次不以聯會名義出席晚會。

From wiki

本土派認證

巴治奧

「在這個時代參選，猶如『報名坐監』」「在屈辱和戰爭之間，即使選擇了屈辱，最後也得面對戰爭。」「有很多年輕人，在時代革命裏展現了無比勇氣，用搏命的決心，打好每一條戰線，我相信不論是Sunny、Lester還是阿藍，也能做到這一點。我希望香港人在民主派初選，以及九月的立法會選舉支持他們。」——梁頌恆

本土，俾人DQ機會高

所以初選要投票，打國際線需要民意授權

支持錕陽BB

btw 佢畢業未？

港大四年級生

HKU

未畢業就要出嚟選

同當年聰聰一樣

希望大家可以支持學生

九西比我會投馮達俊 sunny都唔錯 本土應該都係呢兩個入面簡

只投本土，唯一出路！

佢唔係hku咩

之前有去開遮打/愛丁堡啲集會嘅人都會知 佢路線同連登仔/攬炒巴一致

G持

浸大上完學生會之後，去咗港大讀書